Apple 終於修復I phone 12 螢幕發綠問題

。